2017香港小姐決賽4：人在做天做看 繼續清算偽BBChannel最受歡迎香港小姐

BBC最受歡迎香港小姐數據分析

根據mytv個時間 17:42個陣10號個累積數量係704990

19:13個陣10號個累積數量係757943

總時間長度=19:13-17:42=91秒
數量增長=757943-704990=52953
增長速率=52953/91=582/秒

根據賽前BBC記錄 10號同9號有明顯差距

10號同9號差距=1768205-698644=1069561

假設10號一直保持同一個速率去追
假設9號當晚完全冇增長
10號超越9號所需時間=1069561/582=1838秒=31分鐘

成個環節頭尾應該冇30分鐘 仲要未計9號當晚個增長
完全睇唔到10號會贏個可能性

蘋果日報--【唔公平?】超專業分析 網友 : 最受歡迎港姐無可能係張寶欣

今年香港小姐競選決賽不斷Hard Sell大台直播App，就連友誼小姐一獎都改做「big big channel最受歡迎香港小姐」。此獎項以直播App上網友給的心心作標準，稱以最高心心數量的佳麗奪得，最後獎項由10號張寶欣獲得。先不論有大量網友投訴直播App在比賽其間完全不能開啟，既然這麼多人未能連線，那心心從哪裡來可說是個迷。賽前被網友極力支持的9號金美黎，不但三甲不入，就連「BBC最受歡迎港姐」都拿不到令他們心心不忿。有網友製作圖表加上超專業的數據分析指出獎項根本不應由10號張寶欣獲得，獲獎的該是9號金美黎，指比賽有不公之嫌。

香港01【港姐2017】張寶欣Big Big Channel心心疑造假 金美黎輸得唔抵

昨晚的港姐選舉中，10號的張寶欣（Boanne）雖然五強止步，不過就得到一個「Big Big Channel最受歡迎香港小姐」。這個獎是表揚佳麗們這段時間在Big Big Channel開Live賺心心的行動，最多心心數就可以得獎。除了在這3個月期間的開Live，昨晚還有一個環節給佳麗們現場開Live拉票，不過有網民就指出整個環節是黑箱作業，事關9號的金美黎（Nicole）明明心心數高過Boanne一大段距離，無可能會輸！

話說Boanne在Battle節目一開始的時候，心心數目大約有70萬，而完成整個Battle就大約加了6萬，即總共是約76萬個心心。而Nicole在Battle的時候總共有170萬個心心，在電視畫面完Live時更高達180萬。我們假設電視畫面沒看到情況時，各佳麗的Live依然繼續，網民依然可以俾心心。根據推斷，Boanne唱首歌大約是3分鐘，76萬跟180萬有大約90萬的差距，以3分鐘6萬來計算，Boanne要再過45分鐘才可以追上Nicole的心心數。不過Battle整個環節加埋都沒有45分鐘，還未計Nicole在彈完琴之後的Live心心數，所以不禁令人懷疑，Boanne的心心從何而來？

當然，這個只是一個正常的推斷，當中絕對有可能發生異常情況，例如Boanne的粉絲見偶像大幅落後，於是開十幾部電話狂俾心心。不過大家第一個感覺一定是會不會TVB造假呀？將Big Big Channel人氣王Nicole拉下馬，改由Boanne頂上。用意何在？當然是要製造聲音，一來疑似造馬其實已經好多人關注，二來因為「Big Big Channel最受歡迎香港小姐」會由上屆友誼小姐張寶兒頒獎，兩姊妹同在頒獎台，由家姊頒俾細妹當然感人好多，台下的上屆亞軍兼最上鏡小姐劉穎鏇都忍不住流淚，場面的確係感人。不過Nicole突然變成犧牲品，她這麼辛苦在這個選舉期間不停開Live賺心心，就因為一個劇情需要就一無所有。最後還要在落選港姐選舉入面得到一個「超友誼小姐」，強顏歡笑地表示不會覺得有不尊重，真係睇見都心酸！

TVB高層余詠珊最權威回應

有網民質疑網上投票「最受歡迎香港小姐」，賽前是⑨金美黎累積最多心心，但最後是⑩張寶欣奪獎？余詠珊稱張寶欣賽前累積加臨場獲200多萬心心，絕對不能造假。

Sandy姐說了算
不能造假

巴打有興趣既話可以copy埋我果個post d資料過黎

去信通訊局: 要求徹查BBC最受歡迎香港小姐數據疑似造假事件

投訴網址:

Part 1 個人資料
Part 2
投訴內容類別: 節目
節目名稱: 2017香港小姐競選決賽
確實播放日期: 2017年9月3日
確實播放時間: 20時30分

電視
本地免費電視節目服務
無線電視
數碼頻道: 81翡翠台 [記得要撳新增button]

投訴事項: 投訴信by屈Dee巴

致通訊事務管理局：

本人現投訴2017年9月3日晚上8點30分於電視廣播有限公司（無綫電視）旗下中文頻道翡翠台播出之2017香港小姐競選節目。

此節目設有一個名為BigBig Channel最受歡迎香港小姐的獎項，有關奬項聲稱讓公眾在BigBigChannel應用程式參與各佳麗的直播時給予心心，連同現場所得累積最多心心的佳麗，當晚便會成為BigBig Channel最受歡迎香港小姐。最終獎項由10號佳麗張寶欣以大會報稱超過214萬心心奪得。

然而，根據賽前一個累積心心統計報告 （ 所顯示，10號佳麗所得心心僅為60多萬，較當時領先的9號佳麗金美黎所得的170多萬個心心落後一百萬個以上，兩者明顯出現一段相當龐大的差距。雖然賽制指明佳麗亦可憑當晚現場節目的按心時段獲得額外心心，惟有關時段實際只佔約三十分鐘左右。按照節目按心時段內一個比拼環節，估算10號佳麗可獲心心量為每分鐘34920個，即使整個環節維持相同增長速率，亦沒有足夠時間追上跟9號佳麗的龐大差距。加上當晚BigBigChannel伺服器不時出現繁忙狀況而無法進入，大部分觀眾未能於直播中給予心心，而直播亦有故障及中斷情況，故10號佳麗沒有可能在短時間內獲得大量心心。因此，不論當晚9號佳麗心心增長與否，10號佳麗亦不足以獲得較9號佳麗多的心心量，更遑論以214萬心心獲獎。

再者，大會由始至終皆沒有交代現場觀眾及評審的按心計算方法，並在宣佈獎項得主當刻及以後均只公佈獲獎者10號佳麗的獲取心量，其餘9位佳麗所得心量卻一概不提，如斯決定明顯欠缺透明度，亦令獎項有欠公允。觀乎以上種種失實之處，會計師樓有否為相關獎項進行核數工作亦頓成一大疑問。

綜合以上情況顯示，10號佳麗所得心心總量被嚴重誇大，相關賽果明顯有失實造假之嫌，導致節目出現不合理陳述並有違觀眾期望。現促請通訊局詳細查明有關真相並給予無綫電視相應處分，對公眾作出一個合理交代。

敬安
市民 XXX 上

聽晚十點十五分 bigbigchannel
會有喺短時間內突破伺服器癱瘓拎到過百萬心心而膺
bigbig Channel 最受歡迎香港小姐既張寶欣 開live

大家切記
千祈唔好 講任何有關張小姐心心疑似造假既野啊

珍巴未開post?呢個我覺得幾岩用

有喺短時間內突破伺服器癱瘓拎到過百萬心心而榮膺
bigbig Channel 最受歡迎香港小姐既張寶欣

睇返上面

可唔可以幫手post感謝

好

句野好正

Clear

準備聽晚留力上bbc踩場

聽晚要踴躍問問題

Nicole係ig like左個comment #真心心王

無係舊post貼link

你估10會唔會like9個ig

唔知呢

其實Nicole Kam同邊個熟
好似好少見佢客串人地live

not good, ignore this one

另一張鎮post之寶 by kfccoffee巴

頭髮出番嚟好 D.
但都係唔太自然

呢張靚但好似唔啱key落去

Nicole wu

太好

呢屆邊個同邊個friend，如果仲有傳統友誼小姐互選獎，應該會係邊個拎？

都會係10

但其實打正旗號頒友誼小姐比張寶欣咪冇事
偶像拎獎我都開心嘅，但TVB唔好拎住數字都講大話好唔好

可能係11

胡美貽？
決賽前foul左不可能有

Bbc... 以為英國果個

起身繼續推

11

頒多個獎唔好取消友誼明明已經搞掂

係 如果咁樣我地根本唔洗投訴

下次去美國要去Nicole Wu間野幫襯

認真真係諗過去

好似係三藩市？

係
好似金門橋附近

組隊去參觀

Kelly ig post左好耐冇見既Rosie

Del左？

為逼害而逼害，tvb某啲高層心理有問題

story

Rosie係隻狗？

係

今朝朝頭早有野做，我絕對無忘記要每日一屌溫故知新
稍後有時間一定會再屌

Kelly第一個live頭幾分鐘有Rosie發癲
你可以去睇下

好
8號夠真，9號夠溫文
如果係一場合理競選佢地真係膽拖之選

好多人都覺得8輸唔抵
但最慘係冇咩人理9

不要再說了

其實呢個去左邊？決賽唔見？

11進10out左

tvb逼害到連比人為佢不值既機會都攞走埋

以後開post要加埋kfccoffee巴8 9號張圖

一日三餐都食佢間野

知唔知佢間野叫咩名？

search 個杯名就係.
係 yelp 有資料

不嬲都內定
tvb fun 果陣已經係

支持

Bubble Cup

[url]今晚造馬欣開直播，連登的巴打集體上去聲討，今晚的直播有好戲看咯[/url]

多謝貼吧朋友既支持

多謝貼吧朋友既支持

有無可能key到比賽前一日試泳衣果日個樣，叫做精靈過呢個樣少少

大家諗下講咩對白未

諗好

東張準備燃點火頭

咁你諗好未

希望貼吧既中國人一齊追擊

唔敢講

奇怪,岩岩東張無講10點3既?

理柒得佢高調定低調,搶得人野就預左比人屌

上次係咪有講

推

繼續lm撐依婷

22:15益友全面進場

岩岩又黎

8點半電視又宣傳多次，係咪咁怕唔夠人睇呀

隔離po條友真係笑到我

幫手宣傳，一陣十點比人屌柒

極期待

又博人唔知
又宣傳多次

10點啦準備埋位啦喂

笑死我

Maryanne完全讀唔到留言，手足好波

黃洋達

呢啲就真係民意啦

完左？

成功洗版

yes，兩姊妹化完妝個直播即刻完結

宜家先搵到wifi上到網
參與唔到呢場盛事

好精彩

成個直播，只有少部分盲粉留言反擊

仲要係話咩賽果係咁屌都無用

個妝化到似紙紮公仔咁

認真,掛住屌條臭閪根本無乜睇過佢個貓樣

btw 本身 bbc 都好多無聊人, 成日洗版

本來想留言一句「這麼醜的妞」，可以趕唔切係直播完之前show出嚟

本來都唔諗住用洗版
點知成班人想洗返我地轉頭
之後就越來越多人出嚟

不過搞到佢讀唔到留言都好

啱呀,想用bigbigchannel港姐個朵黎互動?
吔蕉啦

嗰個小炎
真人阿叔黎

真係核突到呢

之後完全收晒聲啦

一開波好少人屌,差啲以為今次聲討要失敗收場

頭先完咗先諗起, 唔記得 Cap 圖.

啲comment send咗好耐先show到出嚟

j j3急到講野講到成個假心王咁

話說因報好鍾意將啲留言一齊cap埋早報紙相

希望啦

j j3逗號之後嗰句嘢打到1999

護主護到物似主人形,真係一隻乖狗狗

成個隔離件傻仔咁

我夠膽講有部份唔係我哋嘅 只不過睇唔過眼都齊出聲

另一個用意係, 幫佢做宣傳,
等多 D 人知道件事

D comment 好正

最衰重播冇留言

以後佢開live都要繼續追擊

岩呀,戰術需要大家真係要follow臭閪個BBC

今晚張寶兒仲有個直播 各位有冇興趣

開頭得兩三個 幾驚無人

各位巴打好野

鬧到聲都出唔到

事實勝於雄辯

張寶兒已開live

唔狙擊了?

呢個冇用 佢一直喺度跑唔會留意

夜媽媽借人個場玩runningman

呢個反而覺得幾好睇

係開頭未開始, 坐定果陣.
佢家姐應該睇到

一係就見 10號 入 live ...
但要 keep 住睇...又唔知佢走咗未.

OK 喎
我地可以提水

又miss左個live

巴打真係幾唔得閒

時差有啲難搞

10一入黎先講 正呀

大師

以後有10有live我地都會幫手宣傳

我地係10打手

幫推

係喎有無人會 send 張 改圖比 nicole ,
我無 send

放心應該會

周圍睇緊其他live費事留係入邊

好鬼過癮

叻叻 send左好耐 多謝巴打 佢話好搞好鍾意

send左好耐 多謝巴打 佢話好搞笑好鍾意

本人就 2017年香港小組決賽內的 "Big Big Channel Live Battle" 環節作查詢。在該環節內，十位參選佳麗以一對一 Battle 形式在房間內進行表演，本人質疑該環節內計算 Live 心心數目出現錯誤，以致有不公平情況。

(下面會以 MytvSuper 香港小組決賽節目內的時間作為標示，以方便閣下參考)

於 Battle 中，9號和 8號佳麗屬同一組 Battle。
依據 MytvSuper 節目 (香港小組決賽第二集) 影片內的時間，於 02:50 9號佳麗首先出場。在出場一刻顯示 Live 心心數目為 0，直至表演完成 Live 心心數目為70456，當時時間為 04:02。

緊接 04:03 鏡頭轉至 8號佳麗，當時8號佳麗還未開始表演，但 Live 心心數目已顯示為 63641。即是話 8號佳麗於出現鏡頭第零秒已有 63641 的心心，這個明顯不可能。

本人估計這是由於 8號佳麗的 Live 心心數目是跟 9號佳麗在同一時間開始計算，即是在 9號佳麗表演期間，8號佳麗已開始獲取心心。但是 9號佳麗表演後心心計算已即時停止，也就是 8號佳麗可獲取心心時間明顯較長。情況如下圖。

由於 9號佳麗 Live 心心數量達 70456，跟十萬目標距離不太遠，若計算時間是一致的話，兩人 Battle 勝負的結果可能會有所不同。

同樣情況亦發生在另外兩組的佳麗，同樣是一先一後作表演。
2號 vs 5號 Battle
依據 Mytvsuper 節目 (第一集) 影片內的時間，於 21:04 2 號佳麗開始表演，當時 Live 心心數目為 0。
2號佳麗於 21:35 結束表演，Live 心心數量為 23092。
直至 21:35，5號佳麗開始出鏡，當時 5號佳麗 Live 心心數目已是 46696。

7號 vs 6號 Battle
依據 Mytvsuper 節目 (第二集) 影片內的時間，於 06:21 7號佳麗開始表演，當時 Live 心心數目為 480。
7號佳麗於 07:13 結束表演，Live 心心數量為 33669。
直至 07:13，6號佳麗開始出鏡，當時 6號佳麗 Live 心心數目已是 54091。

明顯地，在三組 Battle 中較後演出的佳麗，在第零秒出鏡時都有數萬的 Live 心心數目，為何表演還未開始他們就會有這麼大數量的心心。若實際情況有如上述所作的估計，這樣明顯對較先演出的佳麗不公。本人希望 貴台能查明為何三位較後演出的佳麗，在第零秒已可有數萬的 Live 心心數目，找出當中原因。

若調查後發現不公平情況，希望可向公眾和十位參選佳麗作出交代，如在 "東張西望" 節目內作出報道，以及在 網站內的香港小姐專頁作出澄清，以示公允。

希望能儘快收到 貴台回覆。謝謝。

一齊send？

Coffee巴分析得好仔細

收皮啦傻西,垃圾都咁緊張

Kat ig live緊

係咪好快完左
我頭先早個幾個鐘睇到你個reply都想望下
不過已經無野睇

佢行緊山 勁卡

Suki 唔係去左旅行喎

祝Suki敏感早日康復

oh..可憐了

Kelly騎馬中

Nicole ig

佢肯定係香港 唔明點解bye hk

希望唔係你所諗嘅

睇佢個表情 就知想講Suki唔簽啦

Nicole Kam ig

做返自己真係最靚

tvb成日醜化佢

最多咪道不同不相為謀囉
蝦到佢咁真係仆街

can we called her as 教大第一美人

第一人係代蓮

佢家姐句嘢有暗湧

好靚啊嗚

做得好吖

無得彈🤤🤤

Kelly簽左

珍巴開心

你又知

本周四（七日），Kelly已簽約入讀藝訓班，半年後藝員約才生效。（簽Kelly做經理人合約？）#乐易玲#：「她是有條件的，是經理人合約的人選。」

sor無留意殘體

咁其他人呢

不了

Kelly加油

頭先 Kelly ig live ,

佢話 暫時都唔會開 BBC live
有人問會唔會拍劇，佢反問大家想唔想

不如叫佢地fb live,都叫有得重溫
如果Nicole仲做教野live擺ig太可惜
咁快無左

搞掂kelly就應該開始搞其他

睇嚟真係全世界都唔俾開

有live咩

kelly根本都冇開live

開咗兩次，一次食甜品，一次食完走人。

係咪佢無揀save低咋
coffee唔似會吹水

唔止Kelly，啱啱睇新聞話樂小姐有搵邱晴同胡美貽

新聞節錄：
據知，本周四（七日），Kelly與其他落選佳麗與助理總經理樂易玲（藝員管理及發展）見面，包括十七歲的邱晴及十強止步的胡美貽，她們在下周一入讀藝員訓練班，樂易玲說：「見了部分落選港姐，與她們談發展，其實比賽已完，現在是另一階段，我覺得所有港姐都有一定的潛質，因為她們是從幾百人中選出來參選的，（Kelly是否已簽約？）她簽約入讀藝訓班，半年後藝員約才生效，其實每位參選港姐都有合約，現在會再與她們傾合約是怎樣執行，（簽Kelly做經理人合約？）她是有條件的，是經理人合約的人選。」

第一段佢無擺番出嚟
第二段擺過 replay ，但之後無咗

主要內容係第一段，佢同個 friend 食完意大利嘢之後食甜品。Kelly 坐畫面右邊
叫咗 tiramisu, 同另一款 chocolate 嘢。

第二段主要係商場行，但閂晒門，跟住行出街一陣就完。

邱晴唔駛讀ive

有人問 Nicole 呢，佢話 Nicole 遲d 會番嚟

可能佢冇報名
我嗰日一去到ive就見到佢走咗

可能佢番嚟，就係準備入藝訓班

10呢

新聞節錄：
網民除支持Kelly外，外界也非常關注獲「big big channel最受歡迎香港小姐」的張寶欣（Boanne），Boanne的胞姊是去年「友誼小姐」、現已成為袁偉豪女友的張寶兒，對於胞姊已是圈中人，Boanne則說：「沒有壓力，反而是有幫助，讓外界快點認識吓我，我都想入行，不過也要看機會。」樂小姐指四位得獎佳麗忙於出席領獎活動，故未有時間與她們見面。

點會唔入呀佢

我唔係 10號呀

頭先live有人叫Kelly做10號佳麗？

好慘
比人叫錯假心王number

我意思 我係真，無造假

無人叫錯 Kelly

自膠

你地有d係咪識佢地真人，做咩睇到咁肉緊

靚抽

動向綜合
簽左
5（一年）
1
4
10
8
6（未確定）
Nicole wu(未確定）
未有消息
2 3 7 9

收到風9號本意唔簽 不過都好既留係到冇前途

係，入到去只會比人蝦

呢度有冇巴打係識佢地本人架

今次已經蝦得號嚴重

巴打你係有時差 咁夜先上水 然而我都未訓

仲以為已經冇人

夜貓永遠係度

咪當佢地求仁得仁囉
搞到人地咁慘，咁既態度仲想人做廉價勞工？

呢個post講到Nicole Wu想留係美國咁

寶欣一定簽左
連bbc妝速挑戰賽都去埋

更期待下一刻即係期待簽左之後

佢一直都講緊有冇機會架啦
依家話見佢 十成十簽

希望nicole wu同kelly留tvb唔好比人蝦
希望佢地開心

Kelly我覺得佢會直接拍劇Nicole 可能俾人安排係娛樂新聞

一係安排Nicole做東張西望

唔知regina係tvb會點
起碼綜藝要似心穎
拍劇要似達哥
話晒大家都係亞軍

旅遊節目應該幾好

NK話IG啲live會有,以後大家多多支持啦

佢啲ig post好正

啱

又有新相

最新ig story仍然顯示佢係三藩市

好想去飲奶茶

kelly好有古典味
氣質好朱千雪

應該幾有觀眾緣

agree 所以某程度上foul佢出三甲好on9
比個亞或季軍咪得 用返12年個concept
Ｄ人即刻攞黎同冠軍做對比 捧佢上天

可能tvb完全唔想佢浪費一年時間

Nicole Wu又飛

其實有啲似直升機

2017香港小姐Blogger's Choice就係.............

8號 伍樂怡

伍樂怡芳齡24歲，身高5'6"，體重106磅，從事人力資源工作，佢希望成為一位令家人及朋友驕傲既人，傳播正能量給所有人
Kelly既仙氣真係癲倒眾生，標緻甜美既樣貌加上不溫不火既談吐令人對佢有好感，所以在評判分數上大幅拋離其他對手輕鬆奪冠，可謂實至名歸!

2017香港小姐Blogger's Choice所有獎項已經塵埃落定，圓滿結束。衷心多謝各評判抽出寶貴時間認真評分，如果TVB唔停辦港姐既話希望下年再玩過!

各佳麗最後總分:
8 伍樂怡: 82.23
5 雷莊兒: 79.02
6 邱 晴: 78.78
1 何依婷: 78.68
4 黃瑋琦: 77.62
9 金美黎: 77.04
10 張寶欣: 70.78
7 黃凱琪: 69.23
2 李清心: 67.58
3 梁雯蔚: 67.54

唔多唔少,就係高撚過你個垃圾十號

正常啦 10號咁既表現 尾四都比多佢

辣椒仔薯條:
睇嚟真係返咗嚟

相信五年內一定做tvb花旦

真係返咗嚟

愛回家準備

2 7應該要過10啦

10一個問答環節都應該包尾啦

鬼叫27連問答都無得玩咩

連泳衣都未出就out 傻傻地

眼見仲有咁多人撐張寶欣真係睇到火滾
無錯領奬個問題有可能唔關佢事
但係佢拎完事後係咪可以係ig，傳媒訪問上 稱讚下其他佳麗都係好努力好用心開live呢？
連一句公道嘅說話都唔講 仲覺得自己攞奬係理所當然 呢種態度就係最乞人憎
人哋Nicole開po講返件事你都唔敢like 連D大將之風都冇

agger

我哋出嚟爭取返公道 就走來鬧鬼我哋 話選完點講都冇得改變 喂大佬 睇到不公嘅野出聲係人之常情 做人最基本嘅事啦 屌你老母唔出聲扮睇唔到都算 咁你班人渣都唔係死出嚟抽後腿呀嘛
仲走去支持佢 話佢實至名歸 增加佢氣焰
得罪講句 你呢班人真係死咗都唔抵可憐

一個努力既人係應該得到認同

你老味咁撚串即係逼我每日屌佢一獲既啫

Ig追擊好過啦
順便可以屌柒個班人渣

講左咁耐都係未開

梗係你做啦
聽日開始好忙啊

開咩

呢個真係on9
好似舊時咁所有人做晒所有環節再揀5強唔得嘅？

自取其

你地兩個都係留係度打飛機啦

我講返嗰晚bbc 同我講ig做乜尻

張寶欣啲fans同佢一樣 都係弱尻智
同你偶像攬住個奬返庇護工場啦

Show blocked user - 尼米茲號
Show blocked user - 屈Dee

你偶像連like po都唔敢就咪出嚟同佢倒米啦
想佢俾人屌多幾鑊咩

最開心係 Kelly Nicole 一齊上堂。
今屆鄭丹瑞負責，為期半年

Suki 都有份 太好啦

Suki

支持美琪怡

希望大家都前程錦鏽
除左果啲不義之人

霸氣

正臭閪

希望regina 5年拎飛躍 12年拎視后

希望佢湊完個三隻野一年仲有氣

唔止個樣，佢連個格都係咁黑人憎

2個唔識中文 1個白癡
希望佢頂得住

留名睇隔離10號post有幾多負評

cap果兩句就當係咩猛料呀
小心炒車呀

冇人當猛料
本身都已經冇好感

你咪叫張寶欣發毒誓囉
叫佢：無講過死全家

從數據中找出觀眾最支持/最不支持佳麗

在 BBC Live Battle 環節中，有佳麗表演時獲得逾 100,000 心心數量，但亦有佳麗只獲 23000 心心數量。獲得逾 100,000 心心數量的佳麗，更可以前往台前作額外表演或受訪機會。

眾佳麗是分成五組進行表演，演出時間長短有明顯分別，最短表演時間只有約 30秒，但最長郤是 109秒，達三倍的分別。表演時間越長，獲得心心數目自然會較多，所以單純比較各人在 Live 中獲得心心數目未見公平，而且一對一 Battle 形式亦未能將五個不同組別的佳麗作比較。

以獲取心心速度作比較
此文會以佳麗獲得心心的速度作比較，找出 BBC Live Battle 環節中各佳麗所得心心速度，會依據 Live 演出期間獲得心心數量再除以演出時間，計算出獲得心心的速度，從以找出觀眾最支持和最不支持的佳麗。以速度作比較，可以撇除演出時間長短的影響，此數字也能反映出觀眾對該佳麗的支持。

下面是記錄了各個佳麗在 Battle 中的比賽時間和得到的 Live 心心數目。

備註：
- 列表以出場次序排列, 時間為 MytvSuper 內播放時間, 分屬第一, 二集
- 1, 10, 2, 5 屬第一集; 3, 4, 9, 8, 7, 6 屬第二集
- 1vs10, 3vs4 屬同時作賽形式, 結束時間一致, 但出鏡時間有先後分別
- 2vs5, 9vs8, 7vs6 屬先後作賽形式
- 9號出鏡時 (02:50) 畫面曾顯示 Live 心心數目為 4069, 累積數目為 98664，畫面兩秒後 (02:52) 已轉為上述記錄數字

數據觀察和研究
從得出的數字中看到所有較後表演佳麗，出鏡第零秒已有一定數量的心心，由 6千幾至 6萬幾。為何第零秒表演還未開始她們就會有這麼大數量的心心? 估計是較後演出佳麗的 Live 心心數目是跟首先演出佳麗在同一時間開始計算。下面會以 9vs8 作例子闡釋。在 9號佳麗表演期間，8號佳麗已開始獲取心心，但是 9號佳麗表演後心心計算已即時停止，也就是 8號佳麗可獲取心心時間明顯較長。情況如下圖。

至於較先表演的佳麗出鏡第零秒心心數目亦不一定是零，但她們第零秒心心數目只是數百，估計只是心心計算跟畫面鏡頭並不是同步開始做成。從她們的心心速度可以估算應只是一秒內的誤差，而有關數字跟結束所得心心數量只是約 1%，對整體情況未見大影響。

根據上述所作估計，扣除較後表演佳麗 (10, 5, 4, 8, 6號) 零秒心心數量，經調整後得出下面的心心數字和速度。

結論: 4號最受支持, 10號包尾
總結，各佳麗的獲取心心速度順序如下：
(4) 2395
(5) 1850
(8) 1221
(6) 1187
(9) 979
(1) 918
(3) 908
(2) 745
(7) 647
(10) 582

4號佳麗心心速度最高，亦明顯拋離其他佳麗。賽前擁有最多心心數量的 9號佳麗，在一對一比賽落敗，心心速度排名第五，數值更勝另一位獲得 10萬心心的 1號佳麗。至於心心數目最少只得 23092 的 2號佳麗，速度數值位列第八。至於包尾是 10號佳麗，是最不獲觀眾支持的佳麗。

補充，在這環節中的節目流程，佳麗獲得的待遇是有分別，或會影響觀眾投入和支持度。1號, 10 號佳麗在此項目開始時，曾分別獲司儀邀請表演擺 Pose 和展示最燦爛笑容。而 1, 10, 2, 5號佳麗在表演前，均獲所屬導師發言支持，其他佳麗表演前未有導師發言，亦未有提及導師名字。

太強了

加番 D 人名

總結，各佳麗的獲取心心速度順序如下：
(4) 黃瑋琦 Emily 2395
(5) 雷莊𠒇 Juliette 1850
(8) 伍樂怡 Kelly 1221
(6) 邱晴 Mandy 1187
(9) 金美黎 Nicole 979
(1) 何依婷 Regina 918
(3) 梁雯蔚 Sandy 908
(2) 李清心 Katarina 745
(7) 黃凱琪 Suki 647
(10) 張寶欣 Boanne 582

呢個10號真係
越描越黑

計晒全部先知，10號係最差。

估唔到10號最差 佢平時開live升得勁快

最受歡迎喎
心心王喎
睇過?

呢個數據分析很正,可以放埋落去果邊

其實唔好曬時間分析啦，個d數據係假架

專業到一個地步係癡線

既然係假就更加應該篤爆佢
根本就應該只計賽前既心心就算
唔好搞咁多野

連5號猩猩都高過10號

你憑兩句話就斷定張小姐人品
咁你又個知唔知之前發生咩事
個保姆又係點嘅人

佢係咩品大家心照啦正臭閪

佢production 既人都敢鬧，你話呢

仲有冇其他入咗訓練班

講得太盡會變左真係我地蝦佢

好撚好笑

好似未有

屌你係咪想膠化我地

我咪話囉,講到咁盡又無根無據
咪變左真係我地蝦緊佢咁囉

同意
我地平時有數據好高質

咁你仲 和應佢

其實係想恥笑

咁唔好再討論佢啦,唔好比佢膠化我地

寶欣公主你幾時先再開live呀,你係BBC最受歡迎港姐呀
點可以成日龜縮

我都好期待 希望下次可以參與

相信大家都樂意向佢發表意見

係時候表達民主精神

真民意

見到emily個ig story張掃描
我以為係張寶兒

好掛住臭閪欣開直播

又話BBC最受歡迎港姐，幾時先再開live呢

急不及待想玩玩了

Kelly ig 開live

有咩

雷莊X 家庭背景疑似紅底 中資人士勁捧

Kelly, Nicole, Suki, Mandy

有，但開咗唔夠五分鐘已經完咗

又miss左

Nicole Wu ig有邱晴

Nicole suki mandy Kelly
換然之kat&nicolekam冇簽咋喎得

sandy: me?

好似都有份

Kelly ig live , Suki好似 有講 sandy 個名，
同埋佢ig 琴日個 post 都似

最後竟然得2個落選唔簽
睇黎佢地真係無乜所謂,對於當晚既賽果

我唯有含住呢口怨氣繼續追擊個臭閪啦

根本就亂9來選

存在感太低 我真係唔記得有佢 但都已經開班 簽左既話唔見人？

睇返10A港姐同今屆 都係"有背景人士"黎架

琴晚東張西望, 講港姐去拎奬, 個旁白講
雷莊兒當晚憑著健美嘅身段, 同埋出眾嘅才藝表演獲得一眾評判嘅肯定

呢句嘢好明顯 避重就輕唔講個樣

Nicole Kam live on ig

其實講係咁講啫,要簽應該簽晒

唔會再有得考慮什麼

之前好似有人 遲入訓練班

如果9真係唔簽 我地可以更放心追擊

吊靴鬼👻

去日本玩開心啲

有冇巴打可以download美黎條直播落黎

藝訓合約不代表藝員合約

Kat live ig

kat 又係去咗旅行

咪撚再燈

巴打好有心

好期待Suki個發展 佢做綜藝會唔錯

你會失望

好煩呀
成日鳩up因住無得撈

笑到Hihi

我鍾意你句因住無得撈

有暗湧

nicole kam post 咗相

kat live左

你每次話佢live我入佢ig都唔見佢有live

都係放番頭髮落嚟好睇d
紮起頭髮會顯得塊面好圓

好似你地話kelly有live 然後我又係見唔到

6live緊

notification 都未有就完咗

呢個look

偏偏係決賽look唔ok

1:19

不要再說,fucking disgrace

邱晴瘋狂開live

早晨

居然去剪頭髮

係囉

美黎染綠綠地色頭髮 好期待

訓醒 又miss左live

期待Nicole Kam個髮型開估

會唔會剪柒左唔想post

我都覺 已經幾個鐘

平陰 好似唔襯佢 佢對上一次平陰已經係七年前

Nicole Kam唔知會潛到幾時

認真,唔會笑,勇敢啲

係 我地真係唔會笑

講開 mandy 之前 d 心心無計數, 跟著去 bbc 逐條片數下佢哋 d live 長度.

無論累計所有 live 定係由 reset 心心計(大約)
次數同總長度最多一定係 nicole.

mandy 係第二多, 次數總長度都係第二多.
mandy 大約係 nicole 既 63%.
之後就係 1號同 8號.

對番 mandy 心心無計數果幾日，佢果輪做過 1.x hrs 同 2.x hrs既 live, 仲有d 幾十分鐘. 而佢後期 d live 反而比較短.

按番條數, 極保守估計 6號應該至少有 70萬心心.

分分鐘多過10

10話休息嘛 貢串

Nicole 仲未蒲頭

唔好放棄自己

睇黎好嚴重

無論點樣 我都會無條件支持佢架

x2

x3

唉

召喚Nicole Kam

今晚0000有張寶兒

Tiffany

美黎快啲蒲頭

美黎呀

金美黎

Mandy ig 張相，好似差唔多係齊到

定好架啦

好擔心Nicole Kam個髮型

可能靚到唔想post
無事既...

Nicole Kam比啲勇氣 我地等你

上水啦

以為有 post

其實張寶欣家姐幾靚

狙擊手

高手

屌你老母bigbigchannel終於改完個心心數啦

終於改到張寶欣最多心心
好波喎tvb

屌你唔好當人白痴啦

做撚到十號加左咁多之餘九號可以無升過咁濟
係咪痴撚線

留記錄

TVB 做假請專業一點, 可以嗎？

下面是各位佳麗在決賽前 (A), 決賽日 Battle 電視畫面顯示累計心心數目 (B), 以及現在 BBC 顯示的心心數目(C)。

點解 (C) - (B) 會有負數?
點解依家心心數量仲少過 Battle 果陣畫面顯示嘅數目?

心心數目同決賽當晚，啲差距都好遠吓
9號邊有可能暴跌得番十幾萬個心心

睇錯數自膠

真係暴跌咗,
9號battle 畫面最後見係1838661
依家 係 1798268

九號唔係無升, 係跌咗呀, 負增長呀.

一訓醒就咁大鑊

tvb係咪當我地弱智

數量越加越少

hea到要休息果個反而加到去200幾萬

kfccoffee巴不如分開開個post講負增長？
我地幫手推

終於上水,都唔係咁差啫,有少少似嘉允呀

Nicole kam

都好正

傳說既綠色呢

[size=2]唔通整左第二round頭/size=2]

唱呢種蔭好靚呀，幾驚係果啲好齊既齊蔭

同意 宜家都幾好

差啲唔記得每天例行公事

宜家多一樣野鬧

呢個look 真係靚喎，綠唔綠無所謂。
btw 佢 ig 相，隻手戴埋 cam

快啲搞返個FB/youtube po下片

屌你老母, big big channel
bam 我 account

咁大鑊
入面有冇錢

有, 無所謂.
反正 d 錢已經變成 virtual, wfc

垃圾tvb

極醜惡

無恥

點解 今日 (16/9) 心心數目仲少過 03/9 決賽?

TVB

推死tvb

有時唔好話想特登去陰謀論去諗你地TVB想逼害某某君
但人地咁勤力結果一無所有,仲要越揭越多數據證明事實
真係唔好咁仆街啦

造假都認真啲丫
有晒數據架真係柒晒

不能同意更多

幾時先有個交代

祝kfccoffee巴可以順利奪回ac主權

張寶欣唔開live
唔開live你學咩人做BBC最受歡迎港姐呀，係受歡迎既做咩唔開live

根本佢平時都唔成日開

張寶欣幾靚啊

唔知會潛到幾時

點解Kelly可以咁靚

tvb幾時先認衰

美黎沉冤未雪

唔準蝦Nicole

喺Moko見到有部印相機貪得意玩下

各花入各眼
我覺得佢同佢家姐都唔掂

有新相呀

呢到真係得我一個係regina粉

Kelly粉

kelly都算係我第二鍾意
買佢亞軍

我就一直睇好Kelly奪冠，只不過CCTVB...

我支持 1 號, 佢 D Live 我一直有追

Tvb淨係識包庇兩姐妹

問答環節明顯到

依婷

森美搶答

強烈要求最受歡迎香港小姐張寶欣儘快開live

我何嘗不是孤單的Boanne粉

其實係咪真係有人sd信

我有sd架

有好多

可惜我不是孤單的Nicolekam粉

kam有新片

我見通訊事務局好似每月尾會公佈投訴個案
但我地九月唔知係擺31/9定有排

應該有唔少

【OMG】雷莊𠒇用假袋？ 網民質疑Longchamp袋冇Logo

成班去打邊爐

Nicole果條片好gfable

笑死

好似冇10

屌 眼殘

成班一齊玩應該幾開心

搞到好似9錯咁

冇9同邊個？

齊晒 除咗 9

希望佢地等埋9返黎再玩過

佢聽日返香港啦

不過啲聚會有10喺度佢都唔會去啦
咁大條刺，咁尷尬

連Angela同Nicole Wu都有份

無咁大個頭.....

呢個已經係事實黎架啦 唔通齊腳自己唔去咩 屌又係賤既 人地聽日都返啦等多一兩日齊腳唔好咩

希望佢地約多次但唔撚預10號

我覺得一早約定晒而且有機會已經叫埋金小姐
不過金小姐同時又幫左自己買機票

宜家差9號一個感覺好奇怪

唔排除呢個講法 但希望佢只係純粹去旅行散心而唔係避條臭閪啦 憑咩先 係都條臭閪行開啦

應該唔會避啦 同埋就算見面都冇野
係我地追擊10姐 又唔係佢自己鬧

今晚ig好多相 好正

選完好似個個都靚左

巴咁夜仲出現

美琪寶怡

就訓啦

我地個post宜家可以24小時置頂

12走了 唔會齊人啦

臭閪前臭閪後
屌你老母你真係唔識尊重
人地有名有姓叫張寶欣呀柒碌

Nicole 加suik

呢啲人需要尊重?佢抬唔抬得起頭做人呀

大家姐Suki

Siukbb

收皮啦 不如問下你偶像呢十幾晚訓得好嗎 人地就憑努力既 單憑呢點已經唔撚值得尊重佢 個個人訓練兩個月都有進步 佢就依然岸鳩鳩咁

你係咪玩野，上連登同我講尊重 唔好叫臭閪
雙登仔係女人都叫佢做雞架啦 睇得少咩... 定你新黎 咁認真

其實係咁既話 上香討，babykingdom或者對你會舒服啲

係因為果位叫張寶欣者

4號5號真係我女同學都靚過佢點解冇女同學好似大陸妹咁正

絲叫女人做雞呢

1, 2號

本身收到風美黎今日返
但頭先張相 會唔會係遲左返呢
定之前既相

Kelly

Nicole Wu Kelly

4號真人其實唔錯架
幾有氣質

自己靜靜推

網上清算 連登仔

呢排冇人開live

仲未比開

香港小姐 變成敏感詞咁

究竟要潛到幾時

比 Mandy ig story 嚇親

oic

?

麥皮

尋晚發夢rh先係冠軍

雖然唔鍾意姐幹
但呢個係冠亞季都叫合理d

如果將10號變成8號，冠亞季反而更加合理

4號個樣太似白粉婆，1號個樣似色誘你買倫敦金嘅sales，五官有啲怪

4號還可以 起碼順眼

比我揀：
冠：金美黎
亞：何依婷
季：伍樂怡
最上鏡：張寶欣

其實你又唔駛笠咁大頂高帽
當晚果個造型係咩命運都心中有數,我只係唔服無左個BBC獎
同埋問答最後唔係睇臨場
所以我心目中nk係5強加有返果個獎就夠
除非連個先決條件都修正埋當晚有個靚樣出鏡,否則我唔會格硬吹大佢

睇到個妝都知出事 但bbc獎根本冇得輸

護主狗好忠心

而家個髮型變到好似余翠怡

唔覺，地鐵見到嘅女仔仲靚過今年一半港姐

Kfc巴打你拎返bbc ac未
我ac無啦啦俾人投訴到ban左

覆咗我三次 email, copy and paste 同一段廢話,
跟著再問佢, 佢潛咗兩日仲未回我

佢應該唔會開番比我

咁我都算死得無辜
淨係叫人唔好講粗口

咁都得

人地有錢有後台 你咁落佢面

有冇解釋點解ban

都唔知做乜鬼
個ac follow 左Nicole wu架

唔通真係同支持10號開live有關

點解兩姊妹可以咁撚厚面皮
當自己三甲不突止
仲要企埋冠軍個位

我個ac冇試過討伐
淨係琴晚見到有人係我睇開既live係咁留言引粒星講粗口
叫佢哋唔好講之後就開始鬧我

話我違反有關使用條款 某一條.
但無寫明我講邊句說話

中哂計啦巴打
tvb目的已達
令大家忘記姐幹當晚決賽表現成點

原來要造死一個人係咁容易

可能有人report就ban

send email 去問下啦
btw 裏面有無錢?

啱啱send咗 希望開得返
本來諗住今晚入嘅 好彩遲咗少少

可能幾條友掛

咁我地幾個夾埋應該夠造死人

見到呢啲活動相真係好嬲
條臭閪奪去既唔單止係一個獎，仲有就係呢啲源源不絕既活動機會
不過調返轉睇，可能就係呢啲亮相既機會搞到佢無左個獎

不能同意更多
因為叫做有個獎 就可以跟埋三甲出去

Btw 見到依張相先發現今年無心水合照 少左報紙一格仔曝光

On99

完全一樣

問你我喺邊度直播講錯野你就咁話我違反
使唔使咁撚on9

cctvb真係膠都費事俾

係, 我問咗三次 我邊句 不恰當,
佢都係 copy and paste 同一段廢話

呢個好似係決賽之前嫁bor

即係比幾個人投訴就會ban
我諗佢連證據都冇

琴日本來諗住入＄50 好彩入遲啲姐

咁我地下次去撐10 就算唔粗口都實出事

我改名做香港獨立睇吓話唔話我違反守則先

Ban人理由真係隨便佢

開返個新帳先

以後要做好心理準備 隨時比人ban

我地應該每人比個獎
[size=2]好似落選香港小姐咁/size=2]

最搞笑香港小姐 7號Suki

Coffee如果得閑整一整呢個得唔得

最受細路歡迎香港小姐 8號Kelly

然後IG比Suki

應該比咩獎Nicole Wu

tbb垃圾
等老簾查

cap 圖所限

之前 整 kelly, nicole 已經想講,
屌佢, 成晚節目 d 鏡頭, 我逐個 frame 搵,
每個佳麗成晚真係得幾個樣靚而係 sharp 清.
係得出場果下介紹, 有個靚少少 background..

Sell BBC浪費左太多時間

深感佩服

解釋番
2 號佢講過鐘意 話佢 nice 多過讚佢靚
九頭身比例, 四十幾吋長腿 一定係最完美體態
3 號佢成日強調自己有演藝, 佢似乎好想入行, 呢個奬希望佢願望達成
(原先想整迥 "平穩表現奬", 雖然佢唔突出, 但每次出黎都無失過手)

佢開心就好

2017香港小姐獎項by Coffee巴

希望冇漏

好掛住美黎

人人有獎永不落空

Nicole wu?

比咩獎好

無聊走去計下

畫面 2號出現個人大頭時間 total 應該 62-65秒
除咗開頭自我介紹 (錄音嚟). 之後導師介紹, 佢現場答講咗兩秒總共13個字. 之後就無出過聲

do 姐個人大頭時間應該都係 61-63秒.
do 姐 大頭 9成9都係講緊嘢, 仲有 d 唔係影住佢都講緊嘢

其實2號真係比人忽視得好嚴重
可能嚴重過9

11 , 12 號佳麗有難度

你個死耶撚戒左粗口先對張寶欣動淫念啦

11號用返最靚嘅泳衣相

舉例

最佳泳衣演繹奬

敬啟者：

你曾投訴無綫電視翡翠台於2017年9月3日晚上8時30分播出的節目「2017香港小姐競選決賽」，質疑「Big Big Channel 最受歡迎香港小姐」的賽果有造假之嫌，欠缺透明度及有欠公允。

你的投訴已由通訊事務管理局(「通訊局」)根據《通訊事務管理局條例》第18(1)條授權通訊事務總監處理，現謹回覆。

然而很抱歉，現行規管廣播服務的法例、牌照條款或業務守則並無條文規管有關事宜，因此有關事宜並不屬通訊局處理廣播投訴的範圍。

儘管如此，我們理解你的關注，並會將有關投訴事項轉達相關廣播機構參考。

謝謝你提供寶貴意見。

通訊事務管理局辦公室
通訊事務總監
(凌皓妍 代行)

打去問下佢應去邊度投訴

支持11號

有無搵過ICAC

冇試過 造數ICAC關事？

中間可能有不法交易呢？

ICAC班蛀米大蟲有證據都唔查
何況只係懷疑有枱底交易
更加唔肯查

今年藝訓班仔冇一個有星相

希望Nicole鐘意

仲有邊度可以投訴tvb
有冇咩機構管理比賽之類

整埋十二

我地個投訴行動係咪宣佈失敗

而家通訊局又唔受理，諗吓仲有邊度可以投訴？
如果唔係，真係宣告失敗

商業罪案調查科

大家集思廣益

又錯過左kelly live

夾錢搵無線話要搵最受BigBigChannel 歡迎香港小姐
無線實介紹張寶欣出黎拍
佢地一收錢
就係欺詐、訛騙、連同會計師事務所造假、偽造文書、不誠實使用電腦etc.(要搵法律巴絲幫手諗中邊幾條罪）

呢個有冇人send俾佢

個獎好適合佢

天道呀,尋日竟然唔記得左每日一屌
唉,唔通個天都唔想我繼續咬實10號

已經唔知下一步可以點

去張寶兒張寶欣ig留言

其他人成日返tvb 反而5就放假

宜家睇返佢地初選啲新聞都幾搞笑 尤其係傳媒比啲外號
白富美翻版朱千雪 翻版湯洛雯 嫩版李珊珊 仙氣李若彤
可惜全部都輸

我覺得只有嫩版李珊珊似，其他啲名係亂安，仙氣李若彤❌翻版鄧洢玲✔

我覺得嫩版李珊珊同仙氣李若彤都合理
翻版朱千雪同翻版湯洛雯就過份左少少

一開始話翻版湯洛雯我以為講緊4號

佢講到明選完一年就走

荷里活見

其實好夾硬

荷里活廣場都唔請佢啦

旺角果個可能仲有機

呢樣真
果日係中環撞到旦 似kelly似到呢

仲衰，荷里活中心出面大把青春貌美mk妹

kelly live

香港同唔識既人講嘢的確幾奇怪

又係睇唔到

頭先又有 live
mandy, kelly, nicole wu, suki 都係度

旦哥真係有料到
咁快成班fd到咁

我覺得旦哥 果幾屆d 人都好d
btw 上年 果班好似唔係 旦哥

仲有邊個有資格教？

岩 最少果幾屆都會以d2xk黎講同埋都好似團結啲
反而上年個班冇咗旦哥 直頭似消失左咁

上年請咗好幾位唔同既人
印象中有如夢初醒

雷大小姐去咗邊

旅行
4號靚左

睇返入圍前啲相 4比tvb執完真係靚左唔少

4號越睇越順眼

10入圍個陣仲順眼過宜家

國慶晚宴個樣望落真係太老，某D角度影落比佢姐姐仲老

我覺得tvb執差左個樣

係去中秋活動時個樣後生番少少
但係都係初選時pure D

大家估邊個最快拍劇
如果好似蘇韻姿咁就好好彩

個人覺得Kelly莫屬

支持Kelly
Sandy有經驗 感覺都有機

某人真係完美消失
連ig都唔再留下痕跡...?

如果決定唔入行 都已經冇必要再同大家交代

等regina出戰華裔

幾時選？

多數明年1月選華姐

佢唔駛交代啦
不過好似完全消失左咁，連相都無乜like了，對上一次動態已經係一星期前like過一啲post

可能已經放棄左呢個ig ac

如果regina去選, 身高會較輸蝕
但其他方面都屌打

出 Regina 有興趣睇
出5號就不了

出5號肯定又暴動

4個feel越黎越似陳凱琳

美黎終於上水

你錯了 我呢排IG po嘢佢like晒架 不要問

好似又漲左

我都覺

其實會唔會仲係日本

一早就走左啦

Kelly係咪開左幾秒live

好似開咗幾耐啊

本身有用緊手機 刷完牙出黎就話個live完左

s
Nicole suik

下次cut左右邊先啦

啱啱開見到已經係排位準備影相,
唔知陣間係咪仲有

出現了

邱晴醜萌

Sandy leung

屌阿
點解今晚有

馮盈盈條打底褲好似係橙色

kelly

好seven呀出咗字幕但又未完

我都見到

圖

而家無晒班香港小姐了

一開始影呢 part
我認唔到湯洛雯

我都望左陣先肯定係佢

咩節目

《Big Big Channel 失驚無神賀中秋》探班

原來係做佈景

巴打西利，仲推緊

終於睇到Kelly live

今次又錯過咗

Kelly live 次次都好開心

正

張寶欣越睇越

邱晴真係好似李珊珊

nk新post

終於上水 唔知佢之後會返咩工

睇佢依家好似幾享受平凡,不過諗返佢當初選美既志向,就感覺係比間無良電視台摧毀左夢想咁
不過個志向可以係9吹,可能完全唔反映佢本身既真實想法呢

我都留意到，係咪coffee bro開

希望多啲人會睇到

【專訪】港姐亞軍何依婷 投入演藝工作

何依婷（Regina）是土生土長的香港人，外界覺得她的發展會優勝過美國回來的雷莊兒，Regina說：「廣東話是我的母語，看劇本一定有幫助，不過都要努力，我沒有理力的，我會將壓力變為動力，希望有進步，令觀眾喜歡我。」Regina見證近年港姐的質素被指大不如前，對於此狀況，她說：「以前的港姐是大方及高貴，現在的港姐都有，不過也有活潑及少女的一面，其實觀眾都想看我們真實的一面，只是比寞多元化而已。」

出海

Nicole d相

佢地3個真係好正

NK有新相

最 friend 三個

btw 好大粒粒

落選讀訓練班入娛圈 揭伍樂怡爸爸係胸圍大王

落選港姐「仙氣李若彤」伍樂怡（Kelly）雖然大熱倒灶，不過本刊收到消息，Kelly本月初獲無綫高層樂易玲接見，除欽點率先入讀藝員訓練班，仲講明全力捧她做女一，前途無限！

原來Kelly跟冠軍雷莊𠒇同屬富二代，家族經營內衣生意，爸爸「胸圍大王」Johnson Ng是鴻鳴實業董事，公司業務及物業遍及世界各地，而Kelly大哥伍栢程亦開設內衣公司Alegro，每年營業額達500萬美金，名副其實是人生勝利組！

原來係兩星期之前出 我係咪old news左

【東張西望】美女主持阮嘉敏等上位 港姐落選後反而愈來愈靚

如果大家有留意《東張西望》，相信大家一定會留意到一位美女外景主持，下巴尖尖，樣子甜美，身材玲瓏浮突，俘虜不少男網民的心。這位名叫阮嘉敏（Mandy）的美女主持其實是上一屆的落選港姐，當年以「高齡」25歲參選，雖然十強止步，但由於做過兼職模特兒，拍落不少廣告，還做過港視的主持，可能TVB正正看中她這個特點，所以決定跟她簽部頭合約。

加入TVB後，公司都相當著重她的發展，先讓她參加藝員訓練班，在《踩過界》和《燦爛的外母》中也有客串演出。不過最主打的工作當然是《東張西望》的外景主持，每一次她的出現都引來一班網民討論，甚至cap圖上網一起觀賞，相信都儲落一班粉絲。

今年26歲的她，畢業於香港中文大學傳理系top up degree，最喜歡去旅行，曾經在訪問中表示過希望好似黃翠如咁有得做旅遊主持四圍去，旅遊主持暫時未有機會，做住外景主持儲吓經驗先都算唔錯。不過工作未算好出位的時候，已經有一件事令佢成功增加知名度，話說年頭有報道指林敏驄對她十分有興趣，還不時在網上平台留言暗示對她有意思，還被拍得他們以情侶檔姿態出席圈中人宴會，不過林敏聰就否認這段相隔31年的忘年戀，只表明兩人只是好友的關係。

今年唔知有冇人會入東張西望
入左就差唔多可以日日見

Sandy leung 東張味濃

佢ig都有人話佢肥啦

事實真係

咁都叫靚

咁直接

原來仲要唔止一個咁講

睇到標鼻血！伍樂怡黃凱琪大騷弗爆身材

伍樂怡（中）將隻手放喺胡美貽胸前，網民忍唔住大叫：「放開個女仔！」

今年嘅香港小姐選舉，早前已經圓滿落幕，不過一班佳麗依然十分老友，不時都會相約出嚟見面。而落選嘅「仙氣李若彤」伍樂怡（Kelly）同胡美貽（Nicole）一向都相當熟絡，之前佢哋兩個仲試過一齊開live添！

而呢日，Nicole就喺社交網站上載咗同Kelly以及另一位落選佳麗黃凱琪（Suki）嘅合照。相中可見，三位佳麗齊齊出海同陽光玩遊戲，大晒弗爆身材。而Suki大晒事業線之餘，身穿白色比堅尼嘅Nicole，仲被身後嘅Kelly放咗隻手喺佢嘅胸前，一班網民都忍唔住大叫：「放開個女仔！」唔少網友都話睇到鼻血直流，亦都有網友話睇見都好想同佢哋一齊曬太陽呀！

應屆港姐撐台慶 谷胸雷莊兒最「搶鏡」

大台50周年金禧紀念今晚盛大亮燈，新鮮出爐的三位港姐梗係唔可以缺席啦！三位應屆港姐並排合照，站在中間位置的冠軍雷莊兒最「搶鏡」，力谷事業線為大台贈興，而且無論外表、膚色定係氣質，都別具異國色彩，為大台帶嚟多元、國際嘅感覺。

亞軍何依婷眼大面尖，標準靚女樣，而且睇落嬌滴滴夠晒可愛，最重要係膚色白雪雪，感覺滑溜無暇。

至於季軍黃瑋琦，嘩！乜佢胸、腰嘅比例咁似Barbie公仔嘅。相當凸出嘅上圍、落差頗大嘅纖腰，羨慕死人咩！

【唔啱嘴形？】「民選港姐」伍樂怡約姊妹出海 冇預冠軍雷莊𠒇

今屆港姐冠軍惹來好多爭議，賽前被視為大熱嘅「仙氣李若彤」伍樂怡（Kelly）三甲不入，輸咗畀雷莊𠒇(Juliette)，唔少網民反推Kelly做「民選冠軍」。(相關新聞﹕ )

兩位「冠軍」級人馬喺選港姐期間雖然日見夜見，但似乎唔係好熟絡，Juliette亦曾經承認比賽後與Kelly冇聯絡。而Kelly最近就約埋兩位落選佳麗胡美貽（Nicole）同黃凱琪（Suki）一齊遊船河，可能同是天涯特別啱嘴形。

Kelly今日喺instagram貼相和片，見佢着住一件黑色泳衣top，相比起Nicole同Suki較遜色，即使影合照都暱埋喺Nicole身後，又或將成個身壓向Nicole。而其中一張相，見Kelly從後攬實Nicole，並放在對方胸前，唔少網民都忍唔住話要「放開個女仔」，非常搞笑。而噚晚有份出席台慶亮燈嘅Juliette就懶理負評，繼續貼與男友親密合照，不停放閃。

Mandy 剝牙 痴脷根

東張成日出鏡, 但應該無咩機會拍劇

除非好似林泳淘咁

Nicole Kam 又有相啦

希望今次冇人話佢肥

又去旅行？

似返大陸？

留意到nicolekam轉左公眾人物同埋擺左fb page係bio 係度幫佢宣傳下

仲以為佢打算收埋自己做普通人

呢條先岩啊

嗚呀

其實 Nicole Wu d 相都好正咯
成日都 post 嘢食, 重要勁靚

再推多次個網 好高質

啲嘢食真係不得了

又有新post

【港姐2017】落選港姐自成一國 呢三位其實絕對可以做冠亞季

今屆港姐選舉結果雖然有所爭議，不過至少表面上無影響一班靚女的友情，3位落選港姐伍樂怡（Kelly）、黃凱琪（Suki）和胡美貽（Nicole）就相當之老友，即使比賽已經完結，繼續她們深厚的友情，相約一起去船P。只見她們3人盡將自己的美好身材表露無遺，能夠一起在場的人士一定大飽眼福，相當開心喇。

３位當中，以白色比堅尼的Nicole最為自信，永遠企喺前面揸機，完全唔怕俾人睇蝕。至於Kelly就好似有啲怕羞，成日都要搵人遮住自己，高妹Suki都係，經常有件白色小背心著住，係間唔中先以比堅尼上陣。至於點解她們3個會咁fd自己約出嚟，其實一早已經有迹可尋，事關Nicole同Kelly之前都試過一齊開live，相信佢兩個係最熟，而Suki本身加埋冠軍雷莊𠒇亦是她們的圈子 ，早已經有合照成日自拍。

今次雖然4個最熟嘅無咗雷莊𠒇，不過呢3位都已經夠晒搶眼，可能3個都係落選喇，所以特別投契，特別好傾。其實呢3位靚女，無論計樣、身材、學歷、談吐等等都絕對值得入三甲，不過選美其次，一份真摰嘅友誼可能先係佢哋嘅得着。

其實 5號係咪無入訓練班

佢個心都諗住去荷里活發展，應該唔會入訓練班啦

屌你老母bigbigchannel好撚嘔心，仲宣傳到自己好似龍頭咁，垃撚圾

做勢講到自己好架勢咁樣，屌你出賣完人講咩都無用啦

話說今晚12點有12瞞逃

第一次喺西九搞，之後就要匿返入電視城餵蚊

西九個結構幾好

頭先Kelly直播塞車

跟著無咗

應該係搵唔到場玩啦

宜家真係少左好多人開live

今晚天水圍商場搞

佢地商場應該會覺得好煩
人地韓國玩呢啲就話刺激人流啫
佢地

一田個次擺明用黎賣廣告

有預感bbc明年蝕錢收皮

內部都咁多人唔buy既，注定失敗啦

之前起碼啲港姐要開 宜家根本冇人會開bbc

余詠珊要上位咪拉埋佢老細杜之克搞大佢囉

真係諗唔明條友諗咩

佢已經miss左好多港姐活動

新晉港姐來內地撈金，開口就要3000萬，直言我只想來賺錢！

有網友就爆料說：內地的一檔綜藝節目，準備找雷莊兒錄製真人秀，但雷莊兒的要價太高了，一口開就要3000萬一季的價格

再看看第一張圖，黃磊在《極限挑戰》也就3000萬一季，對此有網友評論道：你作為一個新人，開出這樣的價格，也不看看自己幾斤幾兩！

但不管外界的言論如何難聽，雷莊兒一概不管，她表示自己並不會為了上節目而自降身價，我是來賺錢的，而不是來談合作的！

並且還說自己不懂中文，你們想怎麼說就怎麼說。

原文網址：

又會出現咁既新聞

同事識人係做bbc
蝕到hihi

條數唔會計入TVB業績，蝕都唔會有太大影響

等睇bbc收工

Bbc最新個廣告真係笑死人

有冇link

冇
成個廣告講到BBc過千萬點擊

個 promo 第一句 BBC 登記用戶直逼 300 萬

但睇番 Google Play Store, 安裝量只係 100,000 - 500,000

同之前bbc最受歡迎港姐個獎一樣，都係篤數篤出嚟

咪就係我之前講果個

個po就爆

再見金美黎

香港小姐賽後跟進5：（呢度擺咩好？）

冇得跟進啦 已經死心了
開2017香港小姐算啦

賽後佳麗動向討論囉

新post：